【今次刻警大檸樂了】- 黑警一個動作得罪哂全韓國既農民

『韓農召喚』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕,
請各位加推! 死刻警準備好食韓農18掌未?
LINK->

韓農18掌

推~~

推上熱門!!

推

召喚韓農推上熱門!!

推到置頂~~~

咁幽默 幫你推

韓國佬快d出尼增緩打狗

十年無聽過呢個term

今次大家真係要幫一幫手推上熱門
召喚韓農大軍使出韓農18掌打鳩D刻警

molamola 得罪韓農
我地又咁齊gear可以畀佢地
免疫催淚煙嘅韓農
可怕到不敢想像

pishhhhhhh

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

遊客都拉 香港黑狗勁
全世界都得罪晒

介紹返

人地南韓每星期光化門集會
集到總統都落台

人地光州仲早過六四

人地黎過香港屌打香港警察

韓國嬲豬唔俾啲狗嫂入境去旅行
啲狗嫂會唔會發癲

推上熱門召喚韓農18掌

一個內功深厚既韓農，配上全世界最高智商既香港人所研發既FULL GEAR
簡直就係完美戰士

美韓軍方乙支自由衛士演練

原來係佢！太子遊客花生友

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，[b]

物X野大韓民國

有冇片睇返當年韓農打到班狗點

韓仔韓妹用開咩SNS

韓國人抗爭真係好撚勁
我諗有返咁上下年紀嘅巴打都知韓國以前日撚日遊行

備戰港島西，叔叔黎送嘢食！

韓農Round2

Kakao naver

撤回送中、收回暴動、撤銷控罪、追究濫權、真雙普選 我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

外國勢力

我無野講

韓狗同支那一樣自專心好脆弱，又小氣架
mola mola

諗起幾年前 anti wto

WA DIU
岩岩睇完D韓農真係好能好抽, 搶防暴刻警D盾牌簡直猶如探囊取物~

黑警無視大韓民族， 表明係韓國人無辜照拉， 一定要搞大佢

推比韓農睇打死你班黑警！

死啦泡菜咁小氣鬼會點反應呢
成日喺泡菜ig見到啲偽人衰咗
就成大班網民喺啲posts度炮轟
超級惡毒
現實行動唔使提啦
大把新聞睇
就算好地地咩錯都無
有無見過啲anti點對人
毒到唔係人咁款，辣過辣泡菜

利申識韓文，工作環境都見好多韓國人，唔知點解佢哋狠毒嘢真係講好多，我成日聽

唔該哂你整呢條片！！！即刻周圍share俾啲泡菜友先

各位弟兄姐妹幫手推比韓國人睇~!!!!
等克警再一次經歷一下當年的滋味

多謝先
但你片頭冇韓文 人地點會睇到片尾睇你果段仔

推一推

連登老人

韓國人用twitter多

有twitter既 打呢段上去

「어제 홍콩에서 홍콩 경찰들은 한국국민 1명을 무리체포했다 」

尋日係香港有香港警察無理將1名韓國人遞捕

香港作為好客之都, 我地要去機場提醒韓國遊客小心D

有無一段係正式啲同埋係得最後個度 想舉報俾韓媒 想正式少少

IG有冇得諗？加韓仔韓妹常用hashtag, 但可能成班都冷感就真

要令佢地再次見識一下韓農18掌既味道~大家請推到上熱門呀~!

Push!

韓農 出黎啦

聽記者d懶音聽到好辛苦 btw 推！

你個濕鳩clickbait page
講下你上次元朗live單野做咩自編自導
扮有黑社會打你先啦

8月5號希望各位手足就低邊間鋪頭有參與罷工 下次就幫手去消費 逼使其他商鋪都要響應罷工 唔罷工嘅商鋪 不斷罷買！
同意請copy and reply

推！

如果ig hashtag 加呢堆

#홍콩 #홍콩여행 #여행스타그램 #몽콕 #홍콩시위 #홍콩맛집 #침사추이

=

#香港 #香港旅行 #travelstagram #mongkok #香港示威 #香港美食 #尖沙咀

POST

한겨레

YTN

想正式做新聞舉報 希望有段正式啲片 拜託了

(긴급!）안녕하세요 ! 저는 홍콩사람입니다. 어젯밤 홍콩에서 홍콩경찰이 한 한국남자를 무리체포했습니다. 참부는 연관된 비디오입니다! 감사합니다!

(緊急）您好！我係香港人。琴晚有一位韓國男子係香港俾香港警察無理扣捕左,附件係有關片段，謝謝你！

諗住類似咁啦

push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推推推~~~

認真呢段片真係整得好差, 完全淨係俾香港人睇(重要唔知點解加BGM), 可唔可以有後面果段既原片俾大家推上國際

咁又係呀韓國人團結好多

最好推到俾哂啲藍絲睇 亂拉人
韓國幾時黑色旅遊警告我地

--------------
8.5 一齊罷工 7區集會 配合不合作運動

光復香港 時代革命

咪撚ff韓農會黎同你打狗啦
根本超符現實
顧掂自己再諗下之後部署啦

等咁耐先有韓文 d人會唔會有心睇呀

推呀 想要原片 有韓國字幕就得！

想正式做新聞舉報 好希望有段正式啲片 拜託了

한겨레

YTN

(긴급!）안녕하세요 ! 저는 홍콩사람입니다. 어젯밤 홍콩에서 홍콩경찰이 한 한국남자를 무리체포했습니다. 참부는 연관된 비디오입니다! 감사합니다!

(緊急）您好！我係香港人。琴晚有一位韓國男子係香港俾香港警察無理扣捕左,附件係有關片段，謝謝你！

我諗住類似咁打

係囉

識韓文嘅巴斯有無辦法同佢地交流吓抗爭經驗
學吓嘢都好

[技術分析]港鐵可載客量及有效封鎖路線之部署

兄弟請出文宣
加埋呢個做對比

示威者幫韓國旅客上頭盔保護佢地

分享咗比韓國朋友

在旺角有韓國旅客被港警拘捕 對方要求大韓民國領事館派員協助

格離PO講既文宣組唔係就係呢個page下話…

謝謝提醒家下修正緊

謝謝你

搵人幫佢搵大使館啦

同意
想mute咗BGM
我睇咗幾次都睇唔到究竟發生乜事
直到01:30先見到有韓國人被捕

唔好推呀
一陣韓國出旅遊警示呀

不用

Pugs

韓農來了！

韓農十八掌再現香江

韓農

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

條片見到佢成個黃家駒咁

同埋有2行個啲韓文字幕
全部第一第二行掉轉晒既喂

Push

條片d大字都用韓文好d
大家識韓文直接分享打埋韓文比韓國人睇

好掛佢地

我要見領事

我要食泡菜

我只係講韓文

OK在修正中

恐怖份母

後果自負！

推
8.5罷工

不推不是人

真心推

韓農this way

無主題無重點
加自己名 你可以落透明水印 印正條片中間
而家成個大陸招牌咁打係下面
喧賓奪主 我以為係乜主題
望左果幾個字一陣 都唔知做乜撚

push

黑狗仲唔含撚

召喚所有韓國巴絲

光復漁業

不犧牲不攬炒不玩火
不篤灰不割席不指責
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

我諗要黑色旅遊警示啦

整左個1分鍾精效版謝謝提點請廣傳

推到韓國總統都見到
精裝VERSION--LINK:

幫手tweet住先，要搵返HK01原片

唔想再睇 "開掛的柒頭"

高汁

今次真係我無野講

克警死全家

除咗有自己大logo，仲要用中文叫人韓國仔，呢啲要畀外國人睇嘅嘢，其實應該正式少少，叫人韓國旅客，呢啲都算啦，唔算大問題

但HK01記者一開頭係話人用韓國口音英文，之後先轉返用簡單英文: 不過我當火上加油，快啲變外交風波啦，希望韓國人唔好覺得香港人都唔鍾意佢地，而費事理我地啦

推到全個韓國都要見到

推到韓國新聞有報

Pushhh

不能三罷可以罷買!!!

多謝韓國人組團來港支持反送中運動！

Push push

文宣組做野

韓農來了我帶路
需要甚麼請隨便講

pish
今次黑警仲唔係曲線勾結外國勢力？

9個shield 被打到灣埋

佢老味瓜田李下

推到連北韓總統都知道~

推推推推推

文宣落金巴利街推俾韓國人知

（金巴利街唔係金巴利道，香港韓國街）

香港都有唔少韓國人架,金巴利道

Pish

1分鍾精華版『韓農召喚2.0』 我地文宣部已把韓仔被捕的影片加了中韓字幕, 請各位加推! 死克警準備好食韓農18掌未?

긴급! 홍콩경찰이 어떤 한국남지 무리를 체포했습니다. 안녕하세요 저는 홍콩사람입니다. 어젯밤 홍콩에서 홍콩경찰이 어떤 한국남자 무리를 체포했습니다. 그 남자를 빨리 도와줘여해요!! 너무 급해서 이렇게 연락합니다. 죄송합니다

緊急 香港警察無理拉左個韓國男子

你好 我係香港人 琴晚係香港 香港警察無理拉左位韓國男子 依家好需要有人幫助個位男子 由於太急 咁樣聯絡你 唔好意思

搵左韓國朋友幫我改左啲 呢段係要黎搵人幫手救人先既 唔係當新聞舉報
但有無原片呀無logo或者logo細啲都好呀 ⋯⋯

係韓國人啲狗先會咁細心幫你用紙巾抹眼
又搭晒膊頭同佢一齊街

黑色旅遊警示啦

up

金正恩會否幫手?

笑到gapgap聲

有冇咩hashtag 要加！ 身邊有好多韓國朋友可以叫佢地些牙出去

send去韓國加kpop討論區

旅遊警示 please!

係咪琴晚揹橙色袋果個？

光洲事變round2

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

屌韓農18掌

推~!!! -->

唔好淨係喺度推呀 記住spread出國際

有無黑警而家係韓國？有就齊齊通知韓國朋友請佢食韓農特產

Pishhhhh

手足好波

想睇南北韓一齊打鳩黑警

推推推

黃大仙真相post，由公海tg轉載

真相好重要，大家推到上熱門

Bump

外交風波

應該呼籲韓農教授一下示威技巧

驚鳩， 日本同南韓 最近咁忙

得罪啲美國佬就最好.

外國勢力this way

你個衰鬼食字食得咁smooth

韓農十八掌

fact check 左未？

推到黑警仆街

可惜韓國忙緊同日本開片

推下先
洗走啲冇毒po

巴絲好波 推到佢仆街

韓農好撚可怕

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

畀段正經少少嘅片，raw啲嘅片外國人睇
大家搵返原片，加返韓文字幕就算
攞人片仲加大大個自己水印同標題，依家唔係賣廣告

韓農勇武到場教我地點衝

Twitter 已推文

較高武力姐係用咩？

多謝你剪片但你條片頭一兩分鐘都無意義
可唔可以cut 短啲由影到韓仔大頭附近開始

韓仔d民族主義好勁，最驚比人歧視。文宣最好講埋少少香港警察歧視韓國人

外交戰

搞大佢 最好唔好比香港人入境 啲港女出黎同你死過

香港警察濫權濫暴，正一垃圾！

#八月五號三罷
#七區集會
#追究黑警濫權

翻譯做韓文，推番去韓國

搞大佢

G持

pish

韓農！We connect !

還我雙真普選
光復香港 時代革命

泡菜佬：除孔子有朝鮮人既DNA外，
你地香港差佬既畜聾同濕鳩防暴裝，示威者既雞尾酒汽油彈等等，
都係來自我們大韓反政府，反金大中既全國大學生運動，⋯

SHARE咗去韓國啲論壇未？

同埋整埋YOUTUBE版啦

喺度推冇用
韓仔點會睇到

又話外國勢力加入

大鑊了

除非班龜唔放人

唔係都幾難撥火頭

歡迎韓農參戰

睇死班啲狗放人 邊敢搞咁大

We connect

識韓文既巴絲幫幫手從各社交媒體向韓國人講下呢件事

今朝開始有好多韓媒開始講緊

好

輕輕一推

01記者懶音勁到，「廣」韓國口音嘅英文

有冇翻譯

推撚爆佢

班中國人又要無得上Naver喇

韓仔當過兵實打撚到班黑警仆街

韓國人連白骨隊都打過班毅進仔有冇人地咁勁先

不如我地出機票邀請韓農過黎香港玩

各位post去Naver

內容大約係咁
利申: 韓文半桶水

標題: 一名韓國人在遣返法示威現場被拘捕

香港反對遣返法示威現場，有一名韓國人被拘捕，現正接受警察調查。

韓國駐香港總領事館方面表示:"當地時間凌晨2點左右,一名韓國人在前一天晚上開始舉行激烈的反對遣返法示威的旺角地區被捕,正在接受當地警察的調查。"

據香港消息人士稱,被捕的韓國人是取得工作簽證在餐廳工作的20多歲男性。

據悉,被捕的韓國人涉嫌參加非法示威,並已與駐香港韓國總領事館派遣的領事會面。

領事館相關人士表示:"是否單純地觀看了示威,是否積極參與示威等,通過警方的調查才可以得知","我們已要求香港警方基於事實關係進行公正的調查"。

從今年6月開始,在香港不斷發生反對遣返法的大規模示威的情況下,韓國人在示威現場被捕尚屬首次。

圓盾都斷埋

旅客都拉

黑警

依個係CUT短左既version
LINK:

又7出國際

好多人都因為各種原因
唔能夠85罷工
佢地絕對需要被罷工
佢地都好為香港出一分力
各位連登仔/港鐵站車長站長
請幫幫手

致各司機
堵塞各個主要交通幹道
屯門公路/大欖隧道/青馬大橋/獅子山隧道/大老山隧道/觀塘迴旋處/紅隧等等
各式各樣交通意外
請各位司機配合
真正全民大罷工！
8月5日香港需要你

致港鐵車長站長
大圍/九龍塘/紅磡/調景嶺/金鐘/旺角
5:00開始全民不合作運動
各連登仔幫忙接力
用最少資源做到最大效益
絕對係路軌練跑
分3/4 team人可癱瘓一個上午
港鐵車長/站長可按章工作
幫幫忙盡量拖延時間
香港人需要你

「IT 救國」- 解決香城 cosplay 玩家溝通問題建議書

平時都話讀多D書，依加打錯人啦，唔知有冇咩後遺症添

巴打咁快手好波

正
陣間就同韓仔roommate 開心share

想比正評唔小心hi到負

韓農is coming

100% 支持 韓農18掌

[member]
可唔可以煲做種族歧視？
佢地好忌比人笑泡菜
總之加鹽加醋推上Pann同Naver
煲到佢地連署青瓦台要求黑色旅遊警示
同香港政府回應在港韓國人是否安全
否則包機撤離
[/member］

可能要比埋機票佢地

韓農碎石腳 如今瀝瀝在目究竟點做到

要韓文文宣
直接外援 :0)

五大訴求 缺一不可

差佬欺善怕惡，領使一到轉頭放返